{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen kollane ja sa koorid mind enne, kui sa mind s√∂√∂d. Ahvid armastavad mind! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan puudel."},{"text":"Olen tihti painutatud v√µi k√µver."},{"text":"≈†impansid naudivad mind!"}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Mul on valge ja k√ºlm. Mul on hea palaval p√§eval. Ma tulen paljudes maitsetes. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen magustoit."},{"text":"Sa s√∂√∂d mind lusikaga, v√µi k√§bisse!"},{"text":"Ô∏è Sulan p√§ikese k√§es kergesti."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja punane ning kasvan puudel. √ïun p√§evas hoiab arsti eemal! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on s√ºdamik seemnetega."},{"text":"Ma v√µin olla palju v√§rve, sealhulgas roheline."},{"text":"Vahel olen harjunud pirukaid tegema!"}],"options":[{"label":"Kirss","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Maasikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen pikk ja oran≈æ. K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen juurvili."},{"text":"Ô∏è Minu s√∂√∂mine on sinu silmadele hea."},{"text":"Mind s√º√ºakse tihti toorelt salatis."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Sibul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Mind valmistatakse piimast. Ma v√µin olla k√µva v√µi pehme ja sa v√µid mind panna pragudele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit loomadest!"},{"text":"Mul on palju erinevaid l√µhnu."},{"text":"V√µileivad on minuga paremad!"}],"options":[{"label":"Jogurt","isCorrect":false},{"label":"Juust","isCorrect":true},{"label":"V√µi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen v√§ike, roheline ja tihti s√∂√∂dud kaunas. Vahel serveeritakse mind k√µrvalroana. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√∂√∂givili."},{"text":"Mind s√º√ºakse tihti riisi v√µi lihaga."},{"text":"Kasvatan aedades."}],"options":[{"label":"Brokoli","isCorrect":false},{"label":"Rohelised oad","isCorrect":true},{"label":"Spinat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen jook, mis tuleb lehmadest. Ma olen valge ja hea su luudele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sul on mind tihti teraviljaga."},{"text":"Mul on palju kaltsiumi."},{"text":"Olen v√§ga hea k√ºpsistega."}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen valmistatud leivast, juustust ja tomatikastmest. K√ºpsetad mind ahjus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind serveeritakse tihti viiludena."},{"text":"Mul on palju erinevaid lisandeid."},{"text":"P√§rinen Itaaliast."}],"options":[{"label":"Sandwich","isCorrect":false},{"label":"Pizza","isCorrect":true},{"label":"Taco","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen uduse pruuni naha ja rohelise lihaga vili. Linnukestele ma tavaliselt ei meeldi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√§ikesed mustad seemned sees."},{"text":"Kasvan viinapuul."},{"text":"Mind v√µib lisada smuutidesse ja mahladesse."}],"options":[{"label":"Pirn","isCorrect":false},{"label":"Kiivikas","isCorrect":true},{"label":"Avokaado","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen teravili, mis kasvab vees. Mind s√º√ºakse tihti Aasia riikides. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla valge v√µi pruun."},{"text":"Paljud inimesed s√∂√∂vad mind √ºle maailma."},{"text":"Mulle serveeritakse tihti sushit."}],"options":[{"label":"Nisu","isCorrect":false},{"label":"Riis","isCorrect":true},{"label":"Corn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Mul on palju v√§rve ja kalad ujuvad minust l√§bi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√§ikestele kaladele meeldib minus ujuda!"},{"text":"V√µin olla sinine, roheline ja muud v√§rvid!"},{"text":"Olen suur veekogu!"}],"options":[{"label":"J√§rv","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"J√µgi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Olen suur loom, kes elab ookeanis ja kellel on kaheksa k√§tt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju relvi!"},{"text":"V√µin oma v√§rvi muuta, et peitu pugeda!"},{"text":"Elan vee all."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur loom, kes ujub ookeanis ja tilastab vett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin √µhku k√µrgele √µhku vett puhuda!"},{"text":"Olen v√§ga suur!"},{"text":"Ma v√µin laulda laule meres."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Elan kestas ja rooman aeglaselt ookeanip√µhjas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan oma maja selili!"},{"text":"Olen v√§ga aeglane."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa taimi ookeani p√µhjas."}],"options":[{"label":"T√§htkuju","isCorrect":false},{"label":"Merehobune","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Mul on pointless nina ja armastan ookeanis m√§ngida. Teen ka kl√µpsivaid h√§√§li! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga tark loom!"},{"text":"Ô∏è Kasutan helisid, et s√µpradega r√§√§kida."},{"text":"Mulle meeldib veest v√§lja h√ºpata!"}],"options":[{"label":"Kilpkonn","isCorrect":false},{"label":"Delfiin","isCorrect":true},{"label":"Meduusi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen merealune kodut√º√ºp, mida teevad paljud pisikesed loomad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Paljud v√§ikesed olevused ehitavad mind."},{"text":"Minus elavad v√§rvilised kalad."},{"text":"Olen v√§ga v√§rvikas!"}],"options":[{"label":"Laevahukk","isCorrect":false},{"label":"Korallriff","isCorrect":true},{"label":"Kelbimets","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen mereolend, kes n√§eb v√§lja nagu t√§ht ja elab ookeani p√µhjas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Mul on k√§ed, mis n√§evad v√§lja nagu punktid t√§hel."},{"text":"Mul on 5 v√µi rohkem relva!"},{"text":"Elan krabide ja teiste p√µhja-elanike l√§hedal"}],"options":[{"label":"T√§htkuju","isCorrect":true},{"label":"Merisipelgas","isCorrect":false},{"label":"Liiva dollar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur kala, kellel on palju teravaid hambaid. M√µned inimesed kardavad mind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju teravaid hambaid."},{"text":"Inimesed kutsuvad mind vahel \"merekoletiseks\"!"},{"text":"Mulle meeldib ujuda s√ºgavates vetes."}],"options":[{"label":"M√µ√µgakala","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Haamripea hai","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen voolut√º√ºp, mis voolab ookeanis ringis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin panna laevad ringiga k√§ima!"},{"text":"Liigun alati ringikujulises liikumises."},{"text":"Ô∏è Aitan sooja ja k√ºlma vett ringi liigutada."}],"options":[{"label":"T√µus","isCorrect":false},{"label":"Eddy","isCorrect":true},{"label":"Mullivann","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen v√§ga pikk ja s√ºgav pragu ookeanip√µhjas. Siin elab palju kummalisi olendeid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Seal, kus ma olen, on pime!"},{"text":"Minu l√§hedalt v√µib leida m√µningaid vulkaane."},{"text":"Olen k√µige s√ºgavam osa ookeanist."}],"options":[{"label":"√ïmblusm√§gi","isCorrect":false},{"label":"Atoll","isCorrect":false},{"label":"Kraav","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}}]}